[爵士又輸一場] NBA 2018-2019 regular season討論區 (48）

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

兩個都有buffer嘅仲
rose有無得囉反而真係睇鐵爺
雖然家陣兩個都傷

topic

好撚搶口

小露寶應該就慣

西一塊串過馬撚

點解法國仔出得咁少，差過mudiay 咩

kobe又生女

輸波啦

knox 對大脾八字到誇張

幾多件

聽人講雞蟲係難d生到仔

我同小寶fd過打band

快點trade來suns

Kawhi 7成命中

想佢入來回應下

送burke 俾你就差唔多

送
ok

4個

法國仔做唔到playmaker 掛

trier 都出得多過佢

女女女女

慘

Jer住晒

咁有錢都唔做試管

串得好！

giles

成龍

bust 撚左啦

ok 你西一 串得起

熱血50分

bogdan 如果決定做好d，可以做幾好嘅後衛

佢個仔坐監個女係tb同癡線重唔慘

ig單換ad成真了

成龍唔係普通雞蟲 佢生到個女都可以後天變返仔
球王都要行埋一邊啦

其實唔差，但nyk 玩死咗佢，搞一堆後生guard 黎

Tb唔算係仔

咁所以....不如....

求撚其啦

拓7啲倒水力真係可以同垃圾刺比

冇source 唔係9UP

你地都放過jj la好嗎

bogdan

燒鵝扯唔番旗都係走硬架啦

giles 拎波個樣好無助咁，唔敢拍波，又唔敢打

Rapper同cj都係9下9下

nurkic就快5x5

點解今年trade咁靜

傾屎又玩反cup

kings 用 iman buddy justin jackson 呢堆人換個正常三號位，
扶正bogdan打正選二號位得唔得

james harden屌你老母 入翻黎講先 格離d箭狗好惡

暴風雨前夕呀ching

nyk 打散手波打到同西一咬咁緊

Cauley-stein廢到比nurkic屌打

kings係咪on9
wcs處理兩球關鍵波

-1偷波5x5

屌得女多，要生女

梅花間竹咁最後40-42

力卜完全無form

有法國仔好好多

ian clark依家場都成日1無得出
證明根本係勇打得好出去人地都會覺得係靠班隊友

女女女

mudiay條垃圾想draw

kings🤦🏻‍♂️
fox冇手感，wcs on9，buddy 防守差
最慘係bogdan 冇波掂

完

成個wnba都係高比仔嘅影子。。

去打CBA就破壞咗成世仔

根本係事實

hield今年打得好，trade佢做嘜

因為三號位太廢

狐狸仔d 防守都跟得幾貼，經驗差d

wcs🤦🏻‍♂️

金塊又輸盤 屌你老母

屌你大飛咁屎

出去都係攞底薪做大後備

執極板都死要射3分唔入

差少少5x5😯😯😯

wcs好撚廢，
其實值唔值下年15m

仲13秒射咩3分

準備睇契仔喺騎表演

成日做多咗

反cup再反cup

4.0 ppg

LaMelo Ball just sent that kid to the hospital. 😳🤣

(🎥: Twitter/Overtime)

nurkic 雙20 + 5x5
牛b死了

bogdan 真係，能力有曬，decision 差到

應該當白邊練

唔明當佢老表用做咩鳩

the second games in a row the kings became flat at the end of the game, in control of the game but threw it

好撚勁

係唔夠穩定同要睇對位

1 possession game係咁執板係咁3分係咁炒

Nurkic呢件世紀垃圾都有5*5

冇睇一陣俾拓7cup

數據大爆炸嘛

廢到爆，一場負碌又捧上天

對位正常d 佢已經廢一半

低能，咁樣炒

依加先入

屌你落後4分剩20秒就唔隊3分

但對d 4號打5號位就好撚勁

Gg

估到就唔叫柒啦

輸fox同wcs

同埋呢個分數就應該射3分啦
頭先仲有幾分鐘1 possession game又死都射3分

wcs似足D高中生得身體條件但唔識打籃球，冇sense，D movement同help-defense awareness差撚到

兩邊鬥柒

raw得誇張

好似乜才能都無咁

新webber

Kings 要佢做全能中鋒

bjelica16板

buddy都夠啦，貴貴地簽個3號好過

講事實，咁多年打咗幾多場好波？

中距其實ok
有d footwork
意識都好
但唔敢打

大飛又想落黎一齊玩？

BS守波hea撚到，連座低都懶，Gallo一野就過左lay up拎兩分

有bogdan 旁住fox 好好多
buddy 第六人料

佢最勁就係岩岩trade去拓個下半季
以為拓執到寶
點知之後廢撚到

BS同Embiid爭籃板

當地人好鐘意fox + buddy後場組合架，除非價碼好吸引，否則同value應該都唔trade

Mb: trade me plz

贏緊廿分先hea啫，平時守得好好

但如果唔係trade佢去拓 塊一早打左po

艇真係輸自己on9，明明76人唔夠射手拉唔開spacing，你on99走去full-court press simmons，自己幫對手拉開哂個球場闊度，等對面射到起哂火

jerry west幾時炒rivers

戰術大師河神都敢質疑

原來仲係歷史第一個

我 緊你啲非本地用語

你覺得佢介意咩

呢到邊個唔係中國人

點會on9
咁樣76咪又會以為ben simmons 射唔到3分影響唔大
繼續唔練
PO又可以打少隊償還綠軍恩情

打湧神器

揸住BNO打飛機果d傻鳩

andrew_wiggins巴好似唔係？

你懂個屁= =我國就是最強大的了

佢加拿大人

Bs已見頂
唔進步隊隊都識打佢

仲後生 22歲姐
請相信young core

點解成日訪問外星人都唔問河父

請相信卡戴珊家族力量

閪門

笑左，兩個又爭籃板，好似整到mb隻手指

病閪打9mb

聽到mb大嗌fucking bitch

閪 我先係大佬

因為佢場場加點同技能都唔同

技能點reset

佢唔介意，同我
可以係兩回事

閪trade得

睇佢打波好有趣
一時crossover spin 中距離咩都有
一時籃底都放唔入

i mean你唔使講多次，佢明
純粹唔理你咁解

球証

同市光榮la

西岸真係cls 14隊分分鐘打到最後一星期先分到頭8

癲狗又發癲

13隊姐

木狼好快自爆

大帝真係好撚慘😒

往死裹打

wiggins會戰勝歸來

癲狗痴撚左線

打交

無embiid 76人應該同緊太陽爭狀元

木狠唔得啦

不狠

走步

唔炒肥T死路一條
球星，young core ，role player樣樣齊都打到咁撚垃圾

又黎

個老闆都on9 比張咁既約wiggins

肥T比時代淘汰

打 往死裹打

2個都趕出埸

大飛準備反cup

拎綠葉換人主力 賺

仆街呢場3分鐘打左半個鐘

閪門垃撚圾

無embiid 閪就開lbj mode單騎入東決

閪啲進攻 笑死人

閪3分起手繼續係0

追上黎了

有冇人同我一樣好鍾意Ben Simmons
好似magic johnson咁

反g

俾大飛咁樣cup到嘅真係成隊執7佢

冇左不拿

依個年紀mj咁

Lou咁樣tough 3
搞到癲狗foul out埋

7犯係咩玩法

harrell真係mda送

今年少睇76
今場見左唔知幾多次ben閪想係低位拎波
但embiid係3分線
明明上年都冇咁鳩

俾我係mb真係一把星埋閪到

如果ben西對場波既投入程度有harrell既30%，已經blowout w

lou炒罰

mb

Embiid 射3分我覺得還可以 打Jordan呢類內線跳跳虎好有用
Ben閪就算鳩數啦 練中距好過啦屌

Harrel好撚勁

harrell呢罰唔好彩

炒曬

Game

唉炒罰無左3分

Lou 93%都炒。。。

屌你老母臭病閪

西一艇跌到Tied 6th 了

搶唔到板 抵輸啦

好撚廢

聽日重點
潮癗大戰
殺龜定殺潮

3分0出手

我龜點會輸

等睇唉豬姦殺女人

潮主場班young core實好勁

教訓下pg

Clippers +11.5 走地 收錢

多謝ben閪 carry

你講到佢黎之前個 young core 唔係度咁
個球星都係佢搵返黎
唔係仲難睇

叫kg復出做紙板公仔屌9 kat啦

支持殺龜
PG爆50分，龜10+10+10 8TO 1-20輸波

近幾年湖狗boo 親既對手都起q

聽日okc 炒湖狗廿分走唔尾

KG 同老闆唔妥
當時係 Saunders 先叫到佢返去

本來老細話肯賣少少股份俾kg結果反口 之後反晒面連波衫都唔掛

20中2得唔得啊？雙位數命中

plumlee推beasley落地

可愛真係好勁
今季西睇潮東睇龍

塞軍班獨食撚 少帥都搞唔掂

推佢補面但失咗底

beasley仲要訓低埋

是日投票：

東岸
Lowry
Walker
Leonard
Embiid
Vucevic

西岸
Murray
Harden
Doncic
Jokic
Porter jr

冇LBJ 完

我皇長年All star驚閪咩

我驚比雷炒多啲

Simmons球掟背出界喎

topic 咁撚串

少帥

Basketball IQ lo 呢d咪

有睇大帥哥？

Nurkic 勁到
不過應該都係冇 all star 架 la

成季勁得一場，俾夠三十個位都唔到佢啦

一場姐
對番正常少少既底就回復正常

隊波嘅頭牌都未必有，幾時輪到佢

耶～～～～～

未必
佢今季表現都好穩定

下次改oh sorry

唔係掛，好唔穩喎

天嬌正

交易返次

BROWN 同HORFORD for A Davis

三十分都無叫勁??????????

好彩個球證睇唔到
睇到就係柒

都就4張

塞爾廢人

又唔好咁講
戰績重lead潮一場

唉，新年第一日就比老細無理咁鬧

鬧得好
臭g是需要屌的

鬼叫你垃圾

洛杉磯廢廢人

跟返上手咁做將啲template update做2019version都可以特登搵位屌鳩我話某啲位錯，應該要del

屌你個閪又係你叫我跟住黎執，將啲formula轉做2019 only
戇撚鳩

本年度最佳topic

辣殺

沒有吾皇 潮人什麼都不是

咁些路迪係咩回事

In 阿仙奴 we trust

將一堆25仔放埋一齊既化學反應

病閪臨尾依d小學雞招數仲有人中伏

出界

Kevin Love 並不在球隊的重建名單當中！？ Cavaliers 有意把他放上交易桌

據知名記者 Marc Stein 報導，本季戰績不佳的 Cleveland Cavaliers 近日開始放出消息指，只要價錢合適，球隊願意把陣中核心 Kevin Love 交易出去。

續咗邊有人要

養老

袋利+justin jackson deal?

好球

+Bogdanovic/pick啦最少

金塊表示佢想要

Ching 你係咪4大牌子

點解我覺得佢份約算抵玩

首先要出黎做板

今年30歲，之後30m一年，4年約，再加埋傷病史，點會抵玩
所以話騎當時都唔知諗乜，要重建就唔應該續Love，要入Playoff又唔望下有D咩人

我轉左工啦

有D後悔QUIT

Brook lopez 連續兩場命中7個三分

騎士根本唔知自己做乜春
要TANK 就唔好續

火箭手足全部好潛水了
勇拓塊鹿 4連敗

要係沾皇攞下一冠之前攞多冠
好似係

輸拓就執7佢啦

本身以為自己係冇我皇嘅東岸起碼入到po
但原來係clown fiesta

X愈來愈on9
睇緊走🤣

做咩工

未開季之前全隊都雄心壯志架，包括佢腦細
點撚知而家咁既柒樣，仲好意思果陣all in性頓諗住copy irving mode

Sexton 有料嘅 但唔係當值個啲囉
係當值咁勁嘅 就唔會俾騎pick到啦

相信嗎~~~不用怕~~~

個腦細幾時唔係雄心壯志

榮叔頭幾年又唔係未睇過
最搞笑係幾件老將未開波就J住要，打幾場就話唔準用，宜家全部trade鳩曬

張銀河cp3打電腦真心好勁

可惜打pvp會比人爆到仆街

當年就話吾皇組團 補返4個first pick 比你
依家慢慢重建啦 騎士

論最垃圾管理層

騎士一定有top 3

少年 你問過大腸西波巫同56牛未

講緊係咁多年黎

成個nba歷史黎講
送pick之王騎士

唔可以連續兩年無首輪個規矩就係以騎士唔知邊個老細命名
當年湖人贏左總冠軍重有狀元可以揀

隊隊都識做GM
NBA世界大亂架

總有人做on9

Zion下季去腸了

Ted Stepien

網隊

網換左GM好耐啦
依家個GM有料好多

應該直沖西決

要咗都會trade

大舊跳跳虎，肯定bust

理得佢，trade來換pg加pf應該都得

同埋盛傳都係頭三去哂東岸balance下
zion去nyk夾porzingis
你話pick係公平我就唔信嘅

同埋依家腸嘅表現keep到嘅話除非神抽，如果唔係都幾難中zion

有望尾5嘅，中就會想中
但係sf位太多人
要guard先最好

返更衣室往死裡打

遲早TRADE埋

事實證明啲next XXX 都係bust多

邊個覺得doncic已經＞閪

Ja Morant

當值

所有有3分嘅人都已經係》閪

當值有court vision有3分
閪啲court vision吹大左

仲要靚仔過垃圾閪，性格又nice

咁又唔好咁講
無射波都仲傳到咁多好波

呢件好有火好似
如果仲有oubre, 兩個加埋成team都好火滾

肯復出未

成個Big Ben咁

廢事啦
聽日原陣打撚爆女人
廢事比人話我地請槍

收到wind抖到playoff 先出

佢復出輸會好睇好多
又civil war

出唔出都內戰架啦

可惜係富bust左 如果唔係就真係trade得ben閪條垃圾

醫得番咪有機唔bust

如果打得返NCAA水平都可以trade得ben閪

搵心理醫生

4m兩年簽埋Lin，ok?

換唔到對等價位啦

不了，搵個勁啲嘅好過

腸迷都唔想要Lin
樓豬前途堪憂

welcome to CBA

廣東宏遠

Next半獸人

湧係咪差個pg

陳江華收左山，要個pg

next半廢人

半廢人好似傷完無哂爆發力先廢哂

我仲想見到有黃種人係nba
多謝幫燈

有傷過?

年近三十又無射程 就算唔傷都慢慢退化

講到心態咁好
點知成個summer乜柒都無練過

仲next？ 我覺得已經勁過 佢技術含量高幾班

射罰球都唔差

如果佢去打5少陣既球隊應該可以發光發熱

佢有三分先講

練緊下體

中距夠駛 佢主要係屈機動性 用速度屈d高佬機 同埋夠hustle d高佬要追佢都索晒氣

今季第六人應該係佢同 lou之爭

同埋控球

JJ Barea無人提

究竟ben閪暑假練過咩

破卡戴珊既詛咒

練心戰，睇下點踢走MB

原來垃圾塞主場對狠12連勝

贏足6年

淨係計垃圾塞主場
係12年

嘩屌 ad想唔走都唔得
俾網炒廿度

鵝

5覺5覺瘤馬成個12月差啲贏哂 輸果幾場都輸少少

牛仔作客好似贏得2場然後有人可以俾佢作客炒廿度

DSJ打到咁，抵畀毒撚炒啦

屌啦半場俾爛網轟80分

俾小牛炒30度
Cls

燒鵝班友夾計趕走AD

黃峰真係好好笑，年年都打到咁

屌隊黃蜂做乜撚嘢
俾人炒三十幾分

Rozier

超勁，成季贏一場就輸返場，keep住都係.500
1-1，2-2.........17-17，18-18，除咗12-12全部齊晒

今季keep到50%就有PO打啦

55熊真係第四節先開黎睇
永遠都55

入到playoff ok la

垃圾塞 嘻

YOUNG~

watch the process

第三節93分 dllm

年年都係咁戰績都係咁上下
好彩就入到PLAYOFF
唔好彩又9 10咁上下
劇本黎

好眼訓 點算

幾時炒肥T Gentry

西波巫俾鷹cup

肥T又話防守出身
俾冇榮縮塞轟到咁

應該話冇榮縮先打到咁
成班獨食撚多番一個波

炒到47分了

KAT比廢中屈

冇榮叔先識打

精遲應有免死金牌

大家合約年
大家都想爆數據攞肥約
咁一個波點夠分

兩個字
廢囉

公牛仲咩比人炒30分

佢之前俾人炒56
呢啲算得咩

唔講仲以為塞俾人炒緊30度

對家仲廢無計

上年西岸playoff隊

被逼攞一勝

payton一出返鵝真係好左d
但dlo太勁 又要輸一場

狠少左個MVP同防守一隊

55熊重55緊

大腸真係冇鳩用

一眉叫TRADE ME個末日鐘又要行前一格

R洲波波笑鳩Stephen A Smith

“I told everyone he was the best player in the draft. Stephen A. Smith is clueless at basketball. (Dončić) is hands down the best player in the draft.”

佢有料嘅
但俾我皇整臭左佢個朵

諗住慢慢教新仔之後無啦啦玩愛回家

我皇只信lue一個

14.1秒5分

1>0 ?

R洲波波第七

Ad又可以準備定去邊啦

係

話說R洲波去咗邊，唔喺NBA搵食了？

希臘

有料 不過無必要係nba搵食 好似係

A頓被屌打

The Dallas Mavericks look to register Luka Doncic’s ‘The Matador’ nickname as a trademark and claim the ownership.

全能到仆街

U反羅

R洲波波都唔識用Love，淨係當佢高射炮咁用
Lue仔都會設計戰術比Love打籃底。
同埋波波同騎班球員關係都唔太好（好似係）

好柒

搵錢靠呢啲

一係俾隊純新仔佢舞
佢壓唔到球星啫

一走連個花名都無撚埋

Tatum果種廢唔講得笑

狼隊專幫隊長起機

今年獨到仆街

上年虛火
今年真正實力
同Mitchell一撚樣

MB今場係咪特登打多D低位

可唔可以打多幾次

隊長16中13

屌依家先知rj Barrett係nash契仔

兩場都30+

係咩

難得養生波今日有heart ，個Toliver去食屎啦，佢出場都未入過fg

木狼又收番皮

irving=毒瘤

tatum
he's only 20!!!!

加拿大撚
barrett阿爸同nash一齊打canandian national team
barrett原來都講過想achieve到nash的野
如果佢改到做pg真係正
不過rj好choke

上季新人好似得fox打得好過上季，睇到有大進步

Tatum 要轉會先可以再進步得快D
BOSTON 太多人

獨得黎一球都唔入果下先好野 所謂既iso就係插幾下花射球四不像，剷入黎又唔快又冇對抗性

咪嘈世界第一

Embiid上到50分未？

跟咗Kobe

是日重點okc vs lal

上年tank隊多佢咪執到咯

有butler carry ，有defend ，睇下今季，場場破百

kobe邊有咁屎啊。。
譚仔其實打off ball幾好，今年係要上腦call ball打。佢off ball肯認真打，再練勁啲防守，一樣大把隊要啦。唔知佢諗乜鳩

湖人無占士都夠贏

訓左無睇
Ayton守成點

放心啦，mb下半場又會折返跑同幫牙ben做pick架啦

齋舉手唔郁都foul，仲守乜鳩

m b 屈撚到..

16分鐘30分...

打太陽啫

Gordon Hayward finishes with 35 off the bench.

That passes Danny Ainge for 2nd most bench points against the Timberwolves in their franchise history...

Todd Day - 41 - 1995
Gordon Hayward - 35 - 2019
Danny Ainge - 34 - 1994
原來比人過左頭

跟佢打法
無佢實力

佢想打offball就唔會搵kobe啦

下 16分鐘 30 14

32分鐘 60分28板

定啦，下半場牙病守死佢

真（輸少過廿分當嬴左）

開波未啊屌

湖實比人大炒, 當比班後生見識下都好既

湖人近幾年boo 親既對手都起q 到仆街 等睇比人炒廿度

態度開始似我地

屌，我三百抽都唔中粉鑽Agent0
就算係普通個張都冇

2k應該改低左mt抽嘅機率

合理，你之前太好運姐 我抽左廿包得三張紅卡已經即刻收手

等kobe 算

贏幾場波又開始tank，對你哋好失望

普通個張都冇喎係

pc到今日都未出到一半張量個張

反而ps4應該抽哂

太陽出啲力好嘛

Anthony Davis put up some big numbers, but his New Orleans Pelicans still got the L against the Brooklyn Nets. 💪🏀

pc 仲未出哂？ps4 千幾張好似第一日已經出哂

AD都算悲情英雄 佢係少有大家都想佢去抱團唔好俾母隊糟蹋嘅人

Conley 28分鐘怒轟0分

唔想wo
夠膽咪撚走

Pc肯定未
今朝先見到第一張4xx
無可能抽哂但一直唔見之黎個堆

空砍群組管理員

笑jor

夠膽就黎湖人證明自己

pc 太多人刷mt，佢降機率都無計

封哂啦

餵embiid啦

今年選秀有咩好pg ，木牛好需要

55熊無左5成了

潮d雞

隻龜又搞笑

BI 勁到

PG 唔想見刑湖人既心大到 主動三犯

啲沾狗去晒邊

老屈人想佢走都有既

湖人贏波我屌狗

睇緊 做咩

留名

屌林狗OK?

屌甲甲算啦

咁呢個唔使突登輸波先屌 你平時都屌開

又話屌狗

你睇你地仲屌我龜搶晒d板
而家俾adams拎防板就係咁撚樣

大腸可唔可以cup咗佢

球證mvp

自己走埋黎送罰仲扮傷

柒碌D倒水真係唔講得笑

Adams吹大左

數字第3 4節係咪全nba最廢

湖用組爸就可以搞掂佢

幫閪練罰球 thx

Mcgee肯剃鬚未
次次望到佢都覺得係猿人

幾時無搞笑？

Kcpppppppp

龜龜倒水pg補

大腸又玩翻上年熱血豬波嘅戲碼

真兄弟

都要交戲架

7射中0 mvp

冇辦法，守佢果個係聯盟第一單防pg

1中啊

又係KCP救世

想攞彩丫拿

封西書 靚到

等陣佢上腦就好睇

Pg:你唔好咁癡線啦

Pg心諗你玩撚夠未

龜發皮四

b2b

76搞咩

倒水倒到就輸

大腸幫手刷分

上上地 開始衝動

幾好戲

西書勁到...

76第4節真係唔係一般嘅廢

我龜正負值+3
點倒水法

76全隊5x罰

正負值垃圾數據黎

比如依排哈公子有幾場直頭負添
咁唔通又代表佢唔係carry個個？

潮得Kcp射到三分

Pg hanging technical
我皇吊足成分鐘都冇人吹

吹牙

少少唔同意 話明倒水 即係出佢會輸分咁先叫倒水 如果係正既話又點叫倒水呢?

同埋harden近幾場得1場係負
全季計
19場正 16勝3敗
14場負 4勝10敗
唔覺得正負值係完全垃圾
功用未必好大 但唔會話完全無用

龜龜你咁撚鐵就唔好射啦

Lance 扑 好波

Who needs lebron ?

Simmons同西書一撚樣鐘意stat padding
搞到embidd 又撞傷上次做手術果個位

屌 PG勁撚到......
仲要and one

wb 彈結他

半場輸廿分內，算係嬴緊，唔錯

全季咁睇就有少少用
但拎單場黎講有啲多餘
比如佢拎47分個場都要-1
41分-6
但你冇可能話佢累緊隊波

係咪講緊上次個球
好似話賽事停左係唔會吹T

wb屌你老母你咁撚廢就咪撚彈結他啦

我龜8+9+9又準備大三元

同rapper組隊組合
叫The miss

即係比對面拎 47

最好整傷mb，想睇佢自己carry隊波可以去到邊

前一場作客小牛第四節 都係輸佢兩個TO咋

登登同259個組合名叫free throw line

龜今日好興奮
預備第四節上腦

你大我呀

我龜果然係我湖然波既x factor

好似悟空同撒旦先生合體咁

One point man

我龜勁起上黎無人守到
廢起上黎唔使守

Only one☝️

Mb會打鳩佢

My boy 小風車上籃

lonzo 守到wb 狗咁

Ball仔 守波係好勁

龜龜不如俾番個波pg好唔好

同以前kd一樣

PG勁到

個女人勁到...全季單騎帶okc 咁濟

龜龜乖 俾番個波俾pg叔叔

阻住哂

今場收起wb 比哂個波pg 基本上穩嬴

心仔0-5

sixers 今日射左 54 球 ft

搵阻住山去頂牙龜個pg位冇咁嬲

登子一個人都27啦
比夠3個登子，全場BBBBbbbbbbbbbbb

雷霆毒瘤
上腦時冇人控制到
又經常上腦
3俠點解偏偏留件無腦

15中2 cls

只係留得住呢件OK?

2-16

毒瘤西書

阿龜條廢柴今日入唔入到第3球

Pull up pull up pull up

留名睇我龜絕殺

Pg 28分啦
俾德國mk打算啦

又pull up air

air blocked

信心射球

BALL又出黎搞笑

龜 2~18

西書勁到

差1分炸

以前仲有kd屌柒佢
依家班兄弟淨係包容佢

刷數據刷上腦

我龜

關懷弱智嘛

好勁
射波air 上籃比人封

PG真係好撚慘，自己一個打晒

wb出大絕pull up 3未

仆街死啦叫佢

出緊

德國MK
PG
Adams
Grant
Trade WB換另一個star 可以行得更遠

打爆女人

Pg: 個pg係lin頭就好

logoman嚟，邊個夠膽屌。同病閪差唔多

青 仲唔改名？？

我都迷波仔既守波.
但係西輸邊個守佢都係咁廢架啦

Pg: 早知去潮人

其實刺po成日都屌9佢改名架啦

睇完上半場棄咗
有冇人知suns咩事

龜波氣功

PG Adams心諗場撚場都要幫隻龜拌屎

Mb形容貼切啲下話

刷到3雙佢就停 好似係

直接比佢落場仲好

已經連上2期 shaqtin' a fool

波仔打太耐會神經失常
要收一收
第四節再出

佢過氣啦，宜家係牙病

應該連上3周了

仆街 做咩收龜

波

Ball

勁波

龜：我差一個助攻

PG 得唔到分
PG 唔識做 play

邊個先係死罪

牙龜第四節打好啲 餵波比pg就夠 再clutch埋佢 又贏

有吾皇既助攻唔要，係要毒瘤

Pull up

Pg冇射程死罪大啲

收起左龜可以追分鳥
留黎一陣倒水用

有冇龜都倒水

我地講呢場。
果啲垃圾都不如唔想拎出來討論

殺龜大會準備開始
我要做今屆嘅主持人

牙龜宜家似係both

反Cup啦

未打完就殺龜 到算絕殺就收你地皮

絕殺唔代表佢打得唔柒

G league MJ

覺得Noel值得更多出場時間

Pull up爆佢老母潮人

Diuv反超

cu~ppppppppppp

不如唔好出龜算啦

都話左追分

潮人冇人用

我龜準備出黎殺死比賽

龜淨間出黎敗晒nader既貢獻

仆街1陣換返隻垃圾龜上來又俾人反cup

影埋去牙龜連位都無得坐

下場先OK?今場休息下

出龜未？我想睇pull up three

龜：教練我要刷助攻

傷埋kuz 無人喇

儲多d分比龜敗

意唔意外，驚唔驚喜呀？

再好儲夠十分

湖唔係話要打斷女人隻腳架咩
打錯?

波 係咪改咗罰球動作

波仔罰球已Bust

Pg冇罰球係罪可致死

如果潮入offseason
ball罰球又經典到咁
會唔會所有第四節都唔出得

IG仔又黎妹下妹下，鳩射完

廢過隻龜

冇3分都算
冇射程都算
罰球都冇

唉 玩完
比隊後備玩殘

笑死

隻龜又出黎做乜

想俾多次機會湖人

領先20分先換阿龜先穩陣

刷助攻
各位okc迷可以番屋企啦.jpg

鏵哥屌得好
波仔一直冇射波 基本上已經廢咗

hack 佢射罰球唔好
仲易食過o'NEAL

Pg唔係得傳波
重要講節奏 要人估唔到你幾時射/傳
你冇左射 係人都知你會傳

湖人準備cup翻轉頭啦

龜2-18😆

佢係衰在鏟底又唔掂

德國mk唔傳比龜pull up

潮班柒頭廢到我都唔好意思屌9kcp

我上次講話勁既PG要傳剷射樣樣掂先有牽引力
問題係波仔既進攻冇威脅

FT𣈴多幾秒先射唔嘅
又唔係唔知自己唔準
一拎就射

阿龜上場追左3分先

佢波皮都無掂

信心問題。
罰球中學生都唔會射成咁

Pg:俾我抖下好冇

海王啲前板

咁樣跌

隻龜想咁樣刷助攻，屌你咩
求其比個人射3分

呢個防守又係智障 成個飛埋去自殺咁

太子到底有冇同過潮班垃圾練罰球

殺龜大會.jpg召喚

Pg抖夠了
玩完88

又要PG爆到30去carry隊波

冇pg 龜龜死得啦

PG13: 散會

呢啲個人技術要自己練架喎

都唔知搏咩
真係冇腦

pg 負重

Pg13:贏波照殺呀dllm

但係點睇波仔 +6

睇Live睇比數喇

龜龜無波到手 潮危危地

女人又贏

已經擋不住PG

雷抖夠出返黎真係鳩剷都玩死你

Kcp又柒

佢仲有防守，有D
亦都可以係隊友carry 架

殺

完了吧

Pg: can’t win with these cats

拳王唔比阿龜助攻

IG連續單打都收皮
潛力深不可測

屌你老尾 龜龜今日咁想唔殺都難

贏波最緊要

等多3年

仲後生，未發育好

我再憎潮都殺唔落啦今日 龜龜啲stat重垃圾

吾皇幾時打救潮人
幾時出返啊屌

KD 讀書少. 文法都錯晒.
其實佢一直係想講 this cat

連物種都認錯
唔係cat係turtle

我屌PG幫我龜刷埋三雙

潮班fans

真

定啲黎
聽日垃圾刺俾番個西7你

仆街仔

龜龜三雙埋

ez

笑死我啦班young core

好撚老實喇 雷都打得唔係好架喇
潮仲差啫
機會比晒 young cores確實係Carry唔到
已經唔係一場論

潮班垃圾知唔知佢地輸罰球輸撚咗幾多場

Tferg 今季好多球都好搏...

WB

龜龜你好唔撚好意思呀

easy peasy

沾狗

自信嘅嘢佢不嬲有

阿龜最後入到第3球

尊重啲好唔好？

人地係總大將軍

輸十分內，比想像中出色，唔錯

我知你都係
事實賽果會證明一切
有價好賣

都話龜真係玩政治
無PG個D場次佢命中率無咁誇張 最少都4成幾
有PG近幾場成日十幾二十

谷PG MVP啊

事實係關鍵時刻IG冇攻堅能力
粒波更加唔洗講

唔覺你有咩笑得出，要不是 PG

真愛

Hart 垃圾時間都射波咁無品, 我個OKC -5.5 盤 差D比你射爆

咁多球單打冇入過
波我都唔想屌佢
啲罰球勁到
佢老尾咁既射波仲夠膽死打NBA

冇pg死左啦

架仔去咗邊？

有三雙who cares

傷出

冇pg幫刷你有3雙？

無吾皇打成咁算ok

打得嘅都傷晒

係龜龜太廢

OKC連Nader都要用

呢班波二線料
頂多做吾皇副手
機會真係比晒打啲咩出黎

唯一想讚Kcp同Zu

我笑潮係咪要原因啊

講真人地廢極都24-13排緊西3
佢又肯定唔會成季都次次上籃唔入

好聽日到垃圾刺俾人炒

痴媽根

今場真係

西8

潮班柒頭又to又9射 我最多都只可以話佢智障冇得救
但屌你老母 智障都識射罰球啦下話？ 啲命中率仲差撚過香港學界

On9仔 搏咩
快啲死喇

Shams Charania
@ShamsCharania
The Memphis Grizzlies' emotional team meeting after loss to Detroit tonight turned physical in an altercation between veterans Garrett Temple and Omri Casspi in locker room, league sources tell
@TheAthleticNBA

@WatchStadium
.
1:12 PM · Jan 3, 2019 · TweetDeck
竟然係Temple同Casspi

湖人closing 已經垃圾左幾年，有占士都係諗住埋尾有人hold 波，一冇就打回原形

跳到咁高

上兩場對小牛22中4輸波
今場20中3三雙贏波

所以遛馬好人嚟，話用PG換件蛋散，但湖人唔換冇計啦

比你場場打3節好波有乜用
球星就係關鍵時刻企出黎end game
今場比哂機會你，冇人爭波打啦
3次iso都係同一位置開始，罰球線妹下妹下，crossover過唔到人，比人偷，post up 有身材優勢，屌你又炒粉
根本冇個態、冇個心去end game

有吾皇時-- 新仔鳩打 沾屎埋尾
無吾皇時-- 新仔鳩打

著得呢個number係高啲

除左占士班core 全部係新人約冇一個係star 級，你期望佢地自己打到曉飛係不切實際，睇番前幾年戰績已經知

廢話唔多講
二線料 再吹捧都唔會變勁
身體質素反應拍波射術都唔係一線
有價好賣 潛力有限

點解76成日第三節炒人十幾分
但次次去到最後個節都要close game

我冇期望過
係班真潮日日幻想班Young Cores會發圍
三年喇 人生有幾多個三年啊
人地當值半季都冇已經起飛喇
你班young cores做緊咩啊

掛唔掛住d lo同阿牛

🐂 我ok
羅不了

收皮啦 ball= future superstar

阿牛900萬都唔知點解唔要
1200 kcp

當值入nba 前打左3年職業，成熟度點比
不過我都同意做trade 既話任何一個都可以trade，冇需要死攬，係時候既話你老頂自然會出聲嫁啦

不過點都唔會係今季內，另一份max 都未用，唔洗急

kuz雖然手感仔但都叫有貨派，ball啲攻力本來都係敏水靠守姐，最多叫唔值top 2。其實最柒都係IG姐

KCP 而家好緊要 3分罰球最穩
自己有能力攞分

如果湖人知阿牛肯要短約都唔要阿牛既話真係極度on9 初時大家都expect 佢出去簽大長約

淪落到kcp係最穩定嗰個

上季塞死咁多件都彈起個Tatum喇
點撚解潮就偏偏冇一件彈得起啊

是旦啦 都係做一日西8啫

當初肯拎IG 換PG咪幾好
好過日鳩日J潛力

舞王都Ok 起手都覺得會入

你洗唔洗早一日燈

睇佢攞住個波舞20秒又係睇到火滾

撚知簽到占士咩 知既話肯定all in 左

一個係斷腳阿伯，一個係潛力新星，俾你都唔揀阿伯啦

你唔係覺得打得贏下話

隔離木狼2件狀元咪又係屎
我湖2件榜眼而家咁都好合理姐

差D紅色大字 好彩西八頂得住

咁起碼我潮個2件唔係頂薪先

問題係個兩隻狀元根本無乜人撐
湖人個兩隻唔洗講啦

hea打同屎又唔同嘅

打唔贏 湖點打贏

木狼炒肥T先再講野

唔想再睇閪波了
跟學友
冇占士既潮我唔會再睇

max IG

ball ok啦
ig都死攬就傻左d

唔差咗太子頓

愛滋佬 攪住班垃圾當寶

Point Guard free throw 4成幾差過Oneal都OK?

死女人

阿龜彈結他笑死我啦

當佢係打pg位既tony allen

冇眼睇
潮內部都反緊Young Core
係有啲傻鳩仲未醒啫
成日講潛力
見頂喇仲潛 醒喇柒頭

得啖笑, 呢個年代零進攻力咁濟o既控衛都可以畀人吹到係superstar

宜家有牙皇幫佢兜底佢怕hi

駁唔到

新題目
如果呢隊湖我皇換pg 成續會好d定差d

我皇起機手

差啲
因為pg係finisher 唔係creator

oh

諗諗下如果皇無去潮

MAGIC今個夏天真係輸得好慘

RYO蛇請紅色大字
但今次唔係屌哈登閪手

我皇帶開垃圾隊
上年騎都打得入總決
唔洗問喇下話

我龜一定係creator

係條廢老阻住晒 點發揮潛力

入潮串班傻鳩好過覆我喇

出年有kd kawhi ad揀嘅
樂觀嘅可以食到兩隻

冇我皇咪等多個summer囉 到時一句練新仔又有得J架啦

無占我湖young core就起飛，寧願占無黎

如果佢可以防到對家都0%命中咪得

下場打瘤 應該會贏掛

你條撚樣憎潮都唔洗早幾日就燈下話

結果論就係有占士比我地湖人fans 大大力含四年

分分鐘過曬大飛

其實真係唔使燈
呢隊潮絕對有能力輸俾任何一隊波

其實有沾個刻仲young嘜撚野core 正路都係快手allin搏番一兩個冠軍 仲要佢慢慢幫你養仔係咩玩法

comedian

一定差左

主要係我皇已經唔care奪冠
去LA簽4年都係搞下生意同搏下同自己個仔一齊打一季

同magic協議過

打瘤都輸就係魚腩啦

牙皇唔出咁計真係分分鐘55波，不過瘤想tank姐

唔要廢老

目標唔係今年姐 勇士都未散班 打條撚咩

佢份人咁撚著重榮譽
唔信佢會唔care
本身目標未必係今季姐
只係可能見今季個頭開得唔錯
先開始有D謠言出黎 博下西決

Oh Sorry雷狗

人地西3呀

冇記錯就我皇話俾愛滋佬慢慢build隊波既
當然同仔打波係終極目標 但我皇呢條撚樣唔care奪冠都冇乜可能
你睇佢拎反cup勇士champ黎J自己係GOAT就知佢重視榮譽呢d野

俾D時間班young core

大將軍嚟

走牙 湖人 4占9黎啦

雖則我皇出哂名冇耐性

今次吾皇冇霸王條款冇殺傷力

就黎頂唔住要比人紅色大字

我諗佢都心中有數今年邊隊冠軍啦

點打都輸

根本全世界都知邊隊冠軍
係得湧狗成日覺得自己隊波危危乎

Westbrook唔知今年又會唔會賽季場均三雙

湧有啲場係然得好掙扎，啲湧迷係擔心呢樣

內線係大問題 不過表弟出返就無問題 除非跌晒watt

仲有d傻西反勇一輸幾場就扯哂期

20-3都刷到14分，其他嘢唔難啦

見表弟最近出聲話下年想留湧
睇黎復原得麻麻
如果有態應該會想走，去攞大合同先係

年年都73-9咩

雙MVP唔撚傷就肯肯定有冠
唔洗諗咁多啦

打多陣robin Lopez buyout 去勇士啦

睇落好似好大問題
但上年去到po就算打鵝 都只係用looney就夠抽
完全唔需要擔心啦

lopez好廢
認真既
jabari 未dnp之前近乎場場有睇

屌你幾時又改左名

勁過looney dd掛

輸到咁冠軍仲做緊1.5-1.6

係勇既中鋒唔洗勁 防守唔係放題就得

傻西大少學人爆閘
就睇下你隊癗呢幾年可以走得幾遠

未來潮

唔撚洗還咩

用錯ac jer

舞王依家場場都俾人學佢彈結他
上場都好似有

笑撚到我 01都抽水

成鳩日J林書豪
明明人地就美籍台灣人

嘻

Oh Sorry

我先深潛了，聽日會輸波

瞓咗無睇，想知湖人班young core係咪大大力教訓完pg

暑假先話想入支那隊😈

還我Dlo

講咋嘛，有冇做先得架
PR野黎啫

加埋14榜眼就perfect

老老豆豆 支那基本上無歸化
馬布里奶到成地都係先入到藉

話時話夫子去左邊
無佢唔記得Parker

佢嘅死亡之吻太勁

林書豪都冇理由要放棄美國國籍
俾啲支那仔打下丁咪算

邊個叫林波爾

恩格林/波爾

English Lam Ball

點睇今日榜眼表現？

去左屌女無睇

扮咩 我睇到屌鬼

反占又輸

又屌連登豬閪？

點解PG 比人BOO

唔肯加入湖人大家庭

原來係咁 教訓到PG未

Young core教訓完

過埋聽日 大家不必想念我和一眾箭迷
全部潛入地深

Oh sorry 箭狗

今年去冰島？

ingram kuzma kcp 加 first round 換 ad，班young core 比晒佢地啦

利申：猢

如無意外十一月左右

咁希望老詹唔好十一月死啦

比埋hart 就可能得

占士既極限已經到左 到我地班young core 發揮

Magic: 成班trade 撚哂佢

Paul George今天進入球場時，湖人主場球迷噓聲四起

呢排無玩

比d毒撚拎個Tg id扮女引狗

邀請反羅狗av討論trade value

短暫嘅西4

Lin is playing BAD

之前Gobert都有場一樣打走隻杯，比人foul out左

西書配吾皇la，

大家 點睇聽日場馬刺 對 速龍 DeMar會唔會爆Seed

Kawhi

咪變左打死吾皇同AD

龜進攻廢左係咪出力守先會咁

係出左力防守，steal排第一
defensive rating排頭幾
進攻係廢左，傷病有影響
速度同爆發都差左

夏天去會好啲

龜總有辦法拎到3雙

矮版廢鳩 為刷而刷

柒到

希望nba將所有杯都整到仙人掌咁

睇返 Mavs cap space
好奇下年個 Max 吸引到咩人過去
Luka 加 DSJ 呢個 core 係唔錯嘅起步
但要再上好睇個 max FA

Luka第一年就壓過AD
Rose同Wade

唔續jordan?

東岸d票少到

LBJ已經夠票請大家支持Doncic

Rose

應該係分得散

當值仲壓住259

Ball打到咁都成17萬票

Allstar就係睇人氣架啦
不過基石

好過zaza個年架啦

不過宜家個玩法starter唔係淨睇投票
我諗rose如果入唔到starter既話都好難去到all star

Curry 今年D票都少左好多

表弟冇上都成9萬票 dllm球迷

j.lin

水行俠

其實新制之下Rose就算啦
Doncic排第二都危

當值唔怕
就算正選唔到 教練之選一定有佢
打到曉飛播

西岸喎

但佢搞到小牛番生好難唔俾佢

有幾個我覺得應該一票不投
表弟 輸人 cp3
呢3個憑咩野

AD
KD
PG
Jokic
LBJ

呢5件frontcourt入硬

Backcourt咁多人揀7個唔出奇

我比較想知吾皇轉左西岸仲有冇得做隊長先

唔可以兩季呀
所以drose做隊長

John wall

上年東岸 今年西岸都唔得

Rose計埋media同player輸硬比基石啦
反而Doncic有d機守住第3

講真rose就算計埋球圈人士投票都值得入

唉狐狸仔，屌

東岸frontcourt應該confirn了
係雷岸要爭下

估唔到榮叔跟得咁貼喎

邊到值？
咁撚樣都入到會員實屌晒全世界老母

Backcourt都firm Irving+Walker架喇

投到Ad上第三，等259 無正選做

其實唔可以連續兩季係吾皇講，NBA從來無講過

當值計埋媒體同球員票一定入唔到

可愛回家

我都係記得咁
但唔知點解呢度唔只一個人話唔可以連續

打唔夠30分鐘接近廿分一場

雷岸咪又係Adams

波叔

交易快訊：公牛交易Justin Holiday至灰熊，
The Bulls are trading Justin Holiday to Memphis for draft picks, league sources tell @TheAthleticNBA @WatchStadium.
公牛交易J.Holiday至灰熊換取選秀籤 Memphis is trading Marshon Brooks and Wayne Selden and two second-round picks to Chicago for Justin Holiday, league sources tell ESPN. Memphis is sending its own 2019 and 2020 second-round picks in deal, per source. Selden, Marshon Brooks和2019及2020年自家二輪籤
來源:
假日哥終究被交易了

換pick
即係ad出到聲要走

Justin，公牛

表妹一場冇打都入到